全力支持TVB商場活動

作為香港一個大台，堅守新聞專業責無旁貸
為咗熱烈表揚無綫電視喺反送中運動裏面嘅出色表現，
好想全力支持所有TVB嘅商場活動
作為一個粉絲，舉牌、大叫口號是常識吧

我初步諗到有幾樣好處：
1. 活動成本低，我哋都係和平同熱愛大台，基本上佢冇可能隔絕曬熱心嘅支持者。
2. 係電視畫面佢好難避開我哋精美嘅粉絲牌，而係收音方面亦都好難避開我哋熱烈嘅支持口號。
3. 施壓俾所有廣告贊助活動，如果活動取消亦都令藝人工作量減少，可以得到寶貴嘅休息時間。

每次人唔使太多，有效果就得
我一個素人咩都唔識⋯⋯
大家覺得有冇得諗？
定係集中返火力係所有遊行同光復行動

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

原來已經有
正呀屌好想瘋狂支持tvb❤️❤️

好想同曹永廉瘋狂唱三字經